【高達模型】香港邊到可以買到補件？

MG紅迷紅龍爛咗件零件。
應該係紅迷零件可以代用，但香港唔知邊到買到

有無人可以幫我

開係愚樂台?

最多死毒撚

可以去皆旺望下，地庫個到有啲鋪頭有賣補件